大陸人係咪除咗紅雙喜就唔食其他野 ?

得啖笑，拎住 iphone 食紅雙喜

聽講樓豬都係

紅=熊=熊貓（panda)
雙=一男一女
喜=扑野—->開心—->生仔
佢地深信咁樣國寶就會肯扑野
唔會絕（習）種

我食卡碧

55

食屎

係得廣東人先食紅雙喜，北佬都食咩中華，熊貓，五葉神

金輝100

唔好勉強，好尷尬呀

明明熊同紅支那話發音都唔同

廣東話

中華硬盒好似多d人食喎

吾講甘多...

食完陽痿

食紅盒南京

大家都lung cancer, 不用分哪麽細

見到你打咁多字都覺得辛苦

吾你老母臭閪啊

真係由上高登到宜家連登咁耐
都好少見到呢個程度嘅留言
完全唔知咩事 睇到好尷尬

吾你老母咩

哇屌 你想點撚樣啊